9月11-12日 一帶一路高峰論壇 灣仔會展

報名link

有人話習大大9月10號會到港

大家俾d精神 頂到9月

自推

太貴，只能係遠處偷望

廢青俾唔起錢 無得近距離圍觀大大

$1800 次日入場

推下先

pish

推

黨鐵都跳到閘 呢個直情泥個突襲啦

你地又會無啦啦走離推

貴到你媽媽

.